我隻腳半月板受傷，好唔甘心

個個依家都為緊香港既未來努力，無懼一切走出黎，但係我隻腳咁樣連跑都唔得，仲要唔知幾時先可以好番，我想出黎同大家一齊努力

巴打抖下先
我地幫手頂住先

唔緊要! 身體要緊呀
出唔到嚟文宣就交比你

光復香港 時代革命!

真係大整蠱，依個時間先搞成咁，睇私家錢又無，公立又有排，唔想淨係旁邊睇

我依家唯有落力文宣，都準備印單張去派，跑唔到企下都可以

大家
光復香港 時代革命

傷十字＆半月板兩樣都傷
雖然做完手術4個月，但都係跑唔到，一用力就痛
今日再覆診，醫生話可能要再開刀

休息下，轉職係屋企整下文宣圖

要照左mri先
好唔甘心行唔到最前線
每次有遊行我都有出去，但一直冇行到前線
跑唔到又痛又驚連累大家